{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 더 호텔 아리아"
    },
    "text": "当セットメニューはホテル1階のエンジェリーナス大徳大路店でのみご利用いただけます。 朝食クーポンの提供は22.06.13から始まります。 提供されるメニューはハム&チーズサンドイッチとコーヒー、オレンジージュース、アイスてティーの中から選択できます。 使用可能な時間は7:30から12:00までです。 男女同室での宿泊は不可であり、男性2人と女性1人が同じ部屋で宿泊することも不可能です。 客室は2名基準であり、追加人数がいる場合には客室を追加で決済しなければなりません。 利用時間が短くても追加人数は費用が発生し、寝具が不足する場合がありますので、予めご連絡ください。 未成年者は利用できず、チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要があります。 客室内で騒乱行為があった場合、強制的に退室措置になることがありますので、ご注意ください。 カードキーを紛失した場合は紛失料金5万ウォンが加算されます。 車をご利用のお客様は、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。ペットの同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食クーポンの提供はいつから始まりますか？",
            "answer": "22.06.13から始まります。"
        },
        {
            "question": "朝食クーポンで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "ハム&チーズサンドイッチとコーヒー、オレンジージュース、アイスティーの中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "朝食クーポンの利用可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "7:30から12:00までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "2名基準であり、追加人数がいる場合には別途客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間が短くても追加人数には費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、利用時間に関わらず追加人数には費用が発生します。また、寝具が不足する場合があるため、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "カードキーの紛失料金は5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "車をご利用のお客様は、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 336
    }
}